啱啱剝完智慧齒 你問我答

過咗麻醉藥 好撚痛

幾錢

開刀？定就咁剝

洗唔洗開刀？

公立 定私家

點解要剝

本身隻牙大唔大隻 剥完有冇多左個窿

我都係啊頂

9k算平

照左冇生？

生齊四隻，剝淨一隻好生性無歪無發炎

7500三隻，分開幾次做
全部無打橫
唔洗開刀
直岀
下顎果隻有三隻牙腳，生曬勾
要兩個醫生接力先撬得岀

Ching同我一樣有勾
要夾碎再慢慢挑出來

我無夾碎，係個勾斷咗喺入面所以要撩好耐搵返佢

想知有幾痛？識定止痛藥有冇效？
箍牙牙醫話照咗四隻 未出 建議我去剝哂四隻

未發育完成咁

止痛無用
上顎好啲，唔開刀，剝完之後即晚可以用另一邊食嘢

下顎，就算唔開刀都好
麻醉藥一過就痛到仆街
痛到要卧床，醫生開四日假
食流質野ok

我都岩岩剝完，打橫生，過程比想像快同唔痛，見你哋話完麻醉藥會好痛，好撚驚

你地剝得咁完整？我果隻鋸開咗三份

護士話棉花半個鐘就可掉，但要立即食藥，我現家都滲緊血水，早知唔咁快掉棉花

點解浸漂白水？我應該唔保留

我仲滲緊，希望一陣就停 同埋係最好食粥？

好似爆谷

乜都冇

只係俾左好多藥

我上次打橫生
三個月條利有一半冇感覺
之後嗰個牙醫講唔小心掂到條神經線
跟住食左一兩個月維他命B
就好好彩好返

嗰陣好灰好驚以後條利一路都感受唔到
好似有舊發水麵包喺你個口
但你完全感受唔到條利嘅味覺/感覺
用牙籤吉都冇感覺

唔該晒岩岩食完粥，feel 到麻醉藥開始散，有小小腫和痛，不過都比想像好，希望食完藥可以減輕一下

我今日5點剝左邊兩隻阻生齒
麻醉散咗少少痛
利申 $100蚊港紙兩隻

咁我真係好好彩
我牙醫好好手勢 箍牙都係搵佢
當人哋箍到痛到乜都食唔到 我已經戴箍食緊雞脾

咁平

Taiwan no.1(健保)

前排剝完 過麻醉藥後零痛楚

做咩唔搵連登神醫?

我上兩個月剝左
隻牙蛀左一半 好彩夾到出黎 冇斷到
之後一啲痛都冇
埋單二千頭

我就係睇佢，都估唔到咁好生意，好多後生仔女睇

洗唔洗等一個月？

唔洗，我14/8打去book，佢直頭話今日有位，係我唔得，同埋我指定要星期五

唔洗剝㗎 但係佢建議我剝 話係計時炸彈嚟

生完仔都冇你禁誇張喎
利申未生過

我指你箍牙 你本身啲牙床夠位 純粹唔齊？
因為我箍牙 剝咗四隻大牙

剝智慧齒係我驚佢頂到我箍好嘅牙+有啲位刷唔到驚蛀

我同你情況相似，極近神經線
而家袋左轉介信，唔知邊間做會好啲報價話要$8000剝一隻

9000魚

我星期一都剝兩隻
上面個隻生曬出黎$1000
下面個隻橫生未生出黎 開刀$4800

開刀做一隻，醫生做緊話唔夠力拉佢出黎

哩到有無同樣要做LE FORT1剝智慧牙既同伴

剝左大牙會唔會影響食野? 我有時啲硬野會突登攞大牙咬碎 好似易食啲 因為我之後都想箍牙 好奇問問

生齊4隻，最近有一隻又痛到pk,終於的起心肝去剝哂4隻

我以前下面嗰兩隻打靶牙，照x 光又話好近神經線，全部直角90度，牙面對住我最尾嗰隻牙，牙腳又生鈎，屌佢老味生得樣衰到仆街，要搵專科剝，要開刀，慢慢切割隻牙，再抽番啲碎片出嚟。

上面兩隻就正常嘅但都建議剝晒，所以最後四隻搞掂晒，上面兩隻搵返普通牙醫剝就得。
其實我自己覺得剝完唔係真係痛，反而係痕痛，呢個麻煩

幾錢？

乜要咁貴？一隻6000？
我早幾年剝咗，直生唔洗開刀，埋單都係八百蚊一隻

我上年8月剝咗一隻，之後今年八月又剝咗一隻，好撚痛，成個扁桃腺跟埋一齊腫曬，醫生話我隻牙太大壓著太多神經

上面係上年剝果隻，下面係今年果隻

上年果隻最撚痛 痛撚到我癲

好彩佢哋生性無生齊4隻 照咗得2隻

似上面果隻就真係好撚慘

我隻肥肥柴

4600, 我上網check 返年頭大嘅4000，一來加左價，第二視乎返你隻牙位置，因為我隻算近神經線，所以可能貴小小

4600一隻？

有冇蠢左？

屌我都出唔曬，打橫生，仆街

岩岩照完X光 2隻都要開刀割
其中一個近神經線

係，但如果你半年內有x ray 相可以減$500

捱兩刀 又鑽又刮望住佢縫咗好幾針
今日以為個線頭係食物殘渣頂咗幾下

表情100分

有冇題目可以考我 比我check下都好

差唔多，之前左右打橫生夾到成棚牙歪晒，又太實，要將隻牙齒𠝹開四份鉗出黎，4千左右

比左幾多日病假你？

我仲次次開刀剝完牙得一個鐘鬆止左血
第一樣食既都係包

箍牙唔洗 咪話係佢建議
靜計要剝嗰啲四隻 係premolar

明啦～ 我都係剝咗premolar唔覺有影響
外觀上都無問題

我隻智慧齒早幾日崩左一細忽。。。求先刷牙碰到隻牙有d 牙痺感覺，book 左時間去睇，但醫生要睇左情況先知點做。。

我本身隻智慧齒已經斜生。。會唔會無得補牙要剝左佢
睇到你地講到咁痛好恐怖

智慧齒補嚟都係嘥氣 遲早都蛀
如果你有痺 有機會蛀咗仲要落到神經線

利申 當年一次過全身麻醉剝曬4隻 有一隻蛀咗個大窿 痛到打牆都瞓唔到

我脫果陣太緊張掐到隻手勁實 脫完拎銀包比錢手都震埋

之前懶勁一次過剝哂4隻
個牙醫都叫唔好啦 分兩次做好d
自己又懶勁 廢時黎兩次 仆街剝完就知奶哂野
成星期都食唔到硬野

打橫生可以去菲臘比人當白老鼠，幾百蚊搞掂

下 有得咁嘅
我以為可以一次搞掂兩邊 姑娘話每次只可以一邊
我剝完 只係可以靠另一邊咬合
你仲要上下左右都係傷口

好貴

我今年年頭剝一隻都係$2600

聽講醫生仲會幫無能力嘅人同公公婆婆免費睇牙

我死都堅持

生到智障咁 打橫生 近神經線 既鋸開一半先整到
仲有一隻未搞

7年前 2隻40k

More details please!!!!

我係公立醫院牙科專科剝哂4隻都係135 蚊
仲係要開刀既好近神經線

排幾耐？

我想知智慧齒會唔會話幾多歲會生定唔會再打橫生之類？

1個鐘後 開刀
希望平安😂

屌你老鼠 智障齒真係害人不淺
我果兩隻生唔哂出黎 但醫生話未有急切要剝牙既需要
但都好撚驚有日要去整

我一年前岩岩有小小露出
一年後尋日開始頂到隻大牙 開始腫 即刻約左今日開刀

兩隻下面嘅智慧齒都剝哂 總供4個鐘 剝到我喊 不過自始之後我就唔再覺得睇牙當食生菜 因為經歷咗最痛嘅時刻 嗰時仲要係中國剝 剝完比咗包冰袋我乜鳩都無 搭車痛到再喊

屌但係依加上面兩隻生緊出嚟 唔知剝上面痛唔痛

我淨右下個粒要8100

上邊輕鬆到爆 無乜神經線

岩岩照完開始頂到大牙 再遲下大牙都無埋

屌 一牙痛就見到呢個POST 有冇星期日都開嫁

求救好多星期日都無開

我生得好1000$ 搞掂即日食到野wo

星期五剝左，橫生近神經線，專科醫生話要1萬1隻。去左搵何俊龍，佢話ok 唔算難剝，10分鐘搞掂，5000蚊埋單，縫左4針。第一餐已經正常飲食，剝完到而家都無痛，只有少少腫。

家仁呢間幾好 服務相當唔錯 同埋定期有專科醫生駐場

今日15:15分麻醉
而家21:15完全退哂麻醉 0痛楚
唔知2星期後拆線會唔會痛

四日咁快手？睇黎你恢復能力極強

幾年前cool牙要剝，4隻加埋一萬

個時唔知價以為已經好貴

依家先知原來算好平

牙痛到睇醫生，醫生話係智慧齒生得唔好有lar，細菌入咗去牙肉度，而家發炎

佢轉介我去做CBCT 要$1800，之後先再剥，驚埋單貴，諗𡁵好唔好轉牙醫

兩星期後剝兩隻，一上一下，下要開刀，去專科剝，做埋監察麻醉，個女牙醫勁細粒，會唔會唔夠力...好淆底

訓左覺唔知佢點整，如果唔係我超驚

有隻好似橫生屌
其他3隻都正正常常

有冇拎翻隻牙

我嗰陣用暖水+鹽含係口到浸，loops幾次

試過開刀剝下排近神經線 過咗麻醉 完全唔痛
手勢超好 剝個陣又勁熟手 好快搞掂
菲臘牙科醫院 女醫生嚟
真心覺得佢好專業
非打手

咁正？ 又平

我都剝完，下排開刀2500一隻，真唔痛唔腫，刀法幾好

近唔近神經線？普通科牙醫？

係咪鄧幹耀？

普通科，近神經

鄧我睇過一次，超多人

本身打算排，排成個月，然後老母介紹左個相熟既牙醫比我

感謝老母

係 佢長期full 但佢手勢真心一流

但我見佢似係好快手好快開波個類

Yes 我剝上排智慧齒 唔駛開刀 5分鐘連埋打麻醉藥 下排橫生開刀都係十分鐘內 連埋縫線 只能說抵佢咁好生意 剝智慧齒完全唔痛

會唔會一上麻醉就開波？剝個陣痛唔痛？